唉 其實好撚唔開心，見到華dee搞成咁

因為我老豆個樣係勁撚似牛華

搞到我好唔開心

搞笑呀你

買多幾支道地茶支持下佢囉

係墮地綠茶啊

支持佢部新戲，霍金傳囉